[英雄聯盟]LOL賽事討論區#54

LZ世界第一

抽籤結束了
小弟分享一下這次隊伍的抽籤分析

A組的AHQ
估計和EDG就是宿命的對決吧
沒意外SKT還是會以分組第一晉級
剩下的應該是AHQ和EDG和外卡隊爭奪
如果會外賽進來是FNC或C9
都有影響戰局的能力
可謂各個有機會
各個沒把握
AHQ突圍難度相當高

AHQ晉級機率30%

B組
LZ IMT GAM
外卡加入隊伍機率最大為HKA或FNC或WE
這組看起來沒有任何人有機會影響到LZ第一種子晉級的可能
我個人希望若HKA晉級可以到這組
畢竟若B跟C選一個
B組的賽程相較好打很多
GAM要晉級可能還是稍嫌困難
但是有極大的機會攪局
IMT跟HKA的對決也是LMS觀眾的焦點

HKA在這組晉級機率60%

C組
G2 SSG RNG
相較其他組
這組的隊伍狀態都很迷
SSG韓國勁旅
在資格賽先讓二追三AFS
再直落三擊敗KT
狀態應該算是有回穩
RNG被EDG讓二追三
但是隊伍裡都有豐富的大賽經驗
也很有機會晉級
G2號稱內戰三幻神
國際賽狀態一直都不是很好
但是卻又不容小屈
若是HKA分到這組估計是一波苦戰
另外有可能晉級到這裡的外卡有C9
影響戰局的能力很低

HKA在這組晉級機率30%

D組
FW MSF TSM
我不想毒奶閃電狼
但是這是閃電狼晉級4強的最好機會（後面在解釋）
內戰三幻神另一個TSM
國內賽超強
國際賽烙賽
連續好幾次已經印證過了
MSF就.....有機會，但機率不高
畢竟大賽經驗不夠是隱憂
FW晉級機率真的很高
但是若WE順利晉級在這組
因為C9 HKA FNC都會撞賽區
所以另一個阻止FW的因素就是WE
但是季末狀態看起來不是太好
所以有待觀察

另外加場分析閃電狼晉級四強最好機會
若韓國隊正常發揮水準
都以分組第一晉級
那麼閃電狼也以分組第一晉級
等於8強賽的POOL1
閃電狼不會撞到韓國隊
我想沒人會想提早碰上韓國隊
縱使有些隊伍看起來迷航
但是若不幸分組第二晉級
那麼4強路遙不可及
因為很容易抽到韓國隊伍
這次抽籤最好的是FW了
畢竟身為16強賽pool 1
沒抽到韓國隊已經很好了
並且躲掉RNG
已經是上上籤了

AHQ晉級需要奇蹟
畢竟抽到老朋友跟大魔王
HKA外卡隊伍不清楚
但是晉級之後需要靠運氣分到好組

無論如何
LMS加油

殺到曹格咩